所謂同路人其實只係路人 不服來辯

唔好偷雞 少左個同字喎巴打

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

同警察講呀